啱啱買左blender 想用黎整果汁飲

咁耐咁去都只係諗到橙汁

有啲咩果汁介紹？

係喎 夠健康

蜂蜜苦瓜汁

Smoothie
Acai bowl
Nice cream (frozen banana)

好多野搭蜜糖都會變好飲

菠蘿 雪梨 檸檬
Thanks me later

用開邊隻牌子蜜糖？

啱啱去街市買左桃 紅火龍果同青瓜

奇異果！

香蕉奶
牛油果奶

Iphone 汁
3310汁

補充鐵質 ？

柑桔檸檬

榴槤汁

連皮奇異果

蘋果甘荀汁
好飲對腸胃又好

留名
呀媽買完返黎 玩左一兩次就擺埋一邊冇用

火龍果+香蕉
雪梨+香蕉
金奇異果+香蕉
基本上加香蕉都唔會難飲得去邊

芒果加橙

我發現左2種水果加青瓜就可以好正

青瓜又出汁又清新，水都落少啲

上年買番黎完左兩個星期就冇用過了

依加每一日果汁，日日有屎痾。

唔洗玩命飲西梅汁。